如果一個黑人有白化病

咁會係點?
佢仲係咪黑人?
定變咗熊貓咁?
有冇bio ching解答?

係雙非人啊 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

佢太耐冇偷野

mj

MJ

Ig: winniehrlow

變斑馬咁

句野好仆街

依家白人先偷嘢